嚴選香港十大最可恥職業

有個post話九把刀問有咩職業係可恥 d網民就一面倒話香港警察
個post係有d小學雞，咁我就想做個民調睇下大家有咩提議
但唯一有個條件，要係合法職業
如有d狗也不屌的職業都可以講但要解釋點解可恥
1，各級警察(相信無異議啦）
2，特首及高官各級司局長
3，建制派議員
4，地產商
5，鄉事局班管理層
6，選舉主任
7，美心集團董事及管理層
8，黨鐵董事及管理層
9，無線及新聞部門
10，vtc高層
11，五毛黨
排名第一就越可恥 歡迎各位修改同提出議見

光復香港 時代革命

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

保險呢

黨鐵十甲不入

健身狗 倫敦金都無?

美咩心姐直接中資啦

香港大學學生會會長

多謝巴打先 我覺得呢d係低賤同埋可恥度唔夠高 入唔到十大

點解冇大學校長？

HA高層

倫敦金同健身狗提都冇人提 兒登真係冇改錯名 成班垃圾政治上腦